求6000list

夠食🐔就得

而家顯示咭貴撚到仆街,6000蚊食雞有難度

一張1050呢？

1060 可以高效

750ti都得